我想玩連登隻Game呀呀呀呀呀！！！

真係好撚好玩 好懷舊
得閒無聊開黎玩 搭車又開黎玩
重可以同朋友鬥高分 輸咗嗰個含撚
強烈要求望遠加返隻狗衝入去

又呃撚含

撚唔含用黎做咩？